[REGDAY] 00後啲家教係咪留咗喺老母個肚度冇生埋出嚟

是咁的
小弟今日返咗U 幫相熟既soc 幫手promote下Ocamp
屌你老母你班00後
一係十問九唔撚應 一係九唔撚搭八
我幫手R人去Ocamp 都R左3年
都未撚見過有一年啲人係咁撚劣
問你讀咩Major甚至問下係咪fishman 都要問成5,6次先應
你唔想理人 直接話唔使啦唔該/敷衍下都好過粒聲唔出
人地邊講野 你又點下頭又唔回應 咁係想我地點 繼續講定走開
仲有 亦都係最重要
我地冇撚收人工架 個眼神好撚似成班見到金融/保險狗咁
再唔係直接黑鳩你面 撞開啲人
你唔好唔記得你地係會入返嚟讀
俾返少少尊重人有冇咁難
R人去Ocamp仲賤過街邊派傳單
個撚個追住你地班00後嚟撚唔係冇原因

人地可能諗係你班戇居仔爭人爭到打架影衰晒
仲有你講嗰啲金融狗，cold call狗乞人憎唔係因為佢地收左錢，係因為佢地不受歡迎嘅行為，所以在佢地角度你可能真係一樣咁乞佢地憎
而且地產agent衝過黎問你做邊行，你都未必答啦
大人得幾年就唔好擺老屎忽款啦，以前幾屆受你個套唔代表新一屆都要受

你真係完全get唔到樓主講既野架喎
依家係freshmen行入黎睇booth，你用「地產agent衝過黎問你做邊行」做例子？

樓主咪又係大人地 兩三年

爭人爭到打哂架 你當我地生番？

係呀 係大兩三年呀 但個重點係點解相差嗰兩三年啲人可以差咁遠

他朝君體也相同
鬼唔望佢地第時招Ocamp 招下莊都俾人咁對待

ocamp
人哋入嚟動物園睇下咋

幾年前poly真係有發生過丫嘛 唔睇新聞？
而且freshman 都唔一定睇你個booth，如果佢只係經過，你咪似經過商場嗰時見到嘅地產agent咁囉
而且我都係指可能者

另外我最唔同意嘅地方係小小嘢發大黎講，早出世就話咩一蟹不如一蟹，擺老屎忽款

點解可以用地產agent嚟做例子 我真係R撚哂頭都唔撚明
人地行過循例promote 下 問下讀咩major有冇興趣咋
我地又唔係撲埋去捉佢地坐低逼佢地報
而家我講緊既係佢地連少少對人既尊重都冇
事實已經擺在眼前 班00後好撚劣
我而家特登挑剔佢地？ 點樣擺老屎忽樣呀

Chur人玩ocamp嗰啲唔惡劣？
人哋喺街派傳單畀你嗰啲你都未必會每個都好禮貌同佢講唔使啦咁樣啦
唔好話我張你哋同派傳單嘅混為一談 因為喺我眼中你哋一撚樣

你做得promoter嘅角色 你唔係expect每個人經過都會好客氣咁對你啊？唔出聲咪唔出聲囉

好聲好氣問人玩唔玩Ocamp叫chur人玩Ocamp?
唔想俾人問咪唔好行埋啲booth度囉
而家啲leaflet係刀嚟降你地過去？
定塞你入冷氣房逼你報Ocamp呀
你自己唔會講唔使唔代表其他人唔會
如果你會咁諗證明你家教都唔好得去邊

香港人俾服務業話閪都唔係冇原因
只要係被人serve既就大撚哂咁